CGTN 被英國罰$241萬 指播被迫認罪片 報香港示威不中立 桂民海鄭文傑投訴亦成立

英國通訊管理局（Ofcom）周一向中國中央電視台旗下「中國環球電視網」（CGTN）罰款共225,000英鎊（2,415,555港元），並裁定香港異見人士提出的兩宗投訴成立。

Ofcom因應英國私家偵探韓飛龍（Peter Humphrey）的投訴，向CGTN罰100,000鎊（1,073,580港元）。韓飛龍指CGTN在2013年播出他在中國被迫認罪的片段。

澳洲SBS電視停播中國央視所有新聞節目

UK + AUS

如果係每一單新聞咁計
賠撚到幾時

喺維穩費度攞出嚟咪得，反正維穩費仲高過軍費

律政師幫手上訴喇屌你

戰狼蟈安法出手未

bbc中國都可以有排罰，睇肯唔肯做遮。

索性退出中國市場啦

wow

無所謂，問香港拎多8億蟈安又贏

無嘅，又問肥佬黎拎兩球幾保釋金囉

但被bbc中國趕出去個陣英國佢都嬲嬲豬。想唔想入番去就唔知啦。

英國做樣扮嬲定真嬲就唔知喇